點睇<說散就散>原唱JC上咗中國好聲音

香港冇人識珍惜啊！

live唔是好得

個樣

無左小新眉

好想㩒實佢隻手唔比佢郁

唔知佢平時唱live點啦 但呢次真係唔好聽
見啲大陸人話佢隻手係咁切菜 笑死

個look執完係幾靚嘅

真係唔好聽咩？

隻手真係切唔停

好掂

睇到佢表情都覺辛苦

唱得真係麻麻 不過都想佢衝出香港

太唔自然啦, 仲差過初出果陣, 嘜無人教佢既咩, 唱歌除左好聽, 要人睇得舒服先得

說散就散起強國好出名
好似係唔知乜鳩電影主題曲彈起左

唔話佢難聽都算俾面
用返自己原版咪算
佢呢個版有少少學左袁婭維個個翻唱版本

我好鍾意佢
首首我都有聽

黎明嘅旗下歌手

Live唔掂，而且聽到佢唱得好辛苦，我做聽果個都唔享受

唱得唔錯
加油💪🏻

佢首歌係大陸hit過香港

點解唔唱原版

係香港唱煲東瓜點珍惜呀

好事 香港冇得發展

但其實Hit嗰個版本唱個個唔係佢

包面

究竟啲贏國人知唔知原唱係佢

琴日佢臨出場嗰度 有個男仔話吓 乜原來佢係原唱
咁你話呢

啲贏國人好撚on9 將翻唱嗰個捧到上天 我個井底老母成日上微博 都係我同佢講佢先知首歌原唱係一個香港女仔

咁有咩問題
邊個唱得hit咪捧邊個

同當年我的驕傲一樣 ，fiona fung 冇人識

其實係咪黎明個行銷方法出左事

我個人覺得唔太尊重原唱 雖我都知同巨漿翻唱喜歡你呢個case冇得比 因為喜歡你都已經係Beyond家喻戶曉嘅歌 但點解正正因為說散就散只係出咗幾年 接觸呢首歌嘅人唔多 就要抹殺原唱嘅努力？

鬼叫佢唔出名

Sad but true

所以咪覺得啲人對真相冇興趣 遲早唔止音樂方面係咁

關咩事..佢之前出完首歌就去左讀書 都未算正式出道

說散就散真係好紅

反而唔出樣好啲
出左冇乜興趣

但個個經過黎明度浸一陣出到去都搵到食

其實首歌本身係台灣/大陸都ok紅 如果唔係點會比人買黎翻唱
只係翻唱完就更紅

Gem 同Jc 都係香港之光

中國電影《前任3：再见前任》
好似係 于文文 再翻唱
之後佢首 體面 同 說散就散 就好出名

唱得麻麻咩 我覺得好唔錯喎

所以其實係于文文紅

香港人最中意踩自己人
又唔係一定要讚好聽
但又冇必要要踩人一腳

但到2018仲用緊樣去評人真係好低質

乜水

好醜樣
d台風好似抽筋咁

未聽過

不了

成班大陸狗

近幾年女新人唱歌最好聽就係佢 可惜近年消失左
真係唔明唱得咁好聽都咁多人踩佢 支持佢去大陸發展

人地首歌六千萬view

明明前排出左新歌都無人識

溫馨提示, 佢下集搶位失敗 輸咗

好屈機
原來係POLY同學仔

別氹我

我條女日日loop

屌 上得呢d垃圾節目就硬係要張首原本好聽嘅歌改到鬼五馬六 難聽到

你照下鏡 冇表情都好似中風咁

真 ？
佢ig 好似講到教左好多野，唔似咁早走

佢ig好似講到學左好多野，唔似咁早走

我都唱得好聽過佢

錄音室歌手
唱現場好似冇左平時YouTube 聽嗰個版本咁好聽

who

人地好似出左新廣東歌 別𠱁我

個樣真係衰既

屌你
你個原唱成張圖都唔撚露樣
仲要特登search 睇樣
個名叫JC
點有印象呀
其實首歌未用來做主題曲前已經好紅
紅佢果個版本
但佢個樣 曝光率
邊個記得呀會？

其實我覺得唱得幾好聽 聽完好心酸

好聽wor佢唱歌

到依家都淨係識佢依首歌

香港發展唔到
其實佢唱歌真係好好聽

贏國應該係翻唱版紅過原唱版 可以參考樓上某幾個回覆
我唔知嗰個贏國主播馮提莫係點樣紅 但我第一次接觸呢條友個名就係因為佢翻唱
其實諗深一層 啲人鍾意睇啲女女直播 係因為滿足到佢哋視覺享受 直播喺贏國咁流行 會唔會係啲人著重視覺多過聽覺
其實JC嗰陣冇出樣都無可厚非 唔太記得15年出嗰陣佢中學畢業未 但講得再遠古小小 JW最初出歌都好似冇出樣 同埋都係之後去咗讀書
乜聽一首歌嘅印象真係要靠樣行先？我嗰陣都記得JW有首歌叫掛念好友 同衛蘭有首合唱歌 男人信甚麼

痴撚線，好似係度show off自己識啲咩咩唱功咁

聽歌姐，又唔係要用對眼黎聽

第一次見佢個樣

你唔係比人ban左

首歌唱到變曬

我都知道你好醜 仲要性格唔好

隻手好有台風

你好嘔心

好心練好先上外國節目啦

屌你，唔係于文文唱架

係袁婭維翻唱架

其實大家可以聽下翻唱個版本先
我唔否認JC 唱功同技巧都好勁

但我覺得翻唱果個版本真係唱到情侶果種話散就散既無力感，我自己都鐘意翻唱果個版本多D
比埋link 大家比較下

嗱,如果淨係講唱功,就唔應該攞個樣嚟評論嘅

就例如我支持嘅劉嘉慧,雖然佢出咗局, 但我真係覺得佢唱得好好

JC同劉嘉慧個樣都係差唔多

大家可以聽下佢首時間軸

因為你本身就不可愛

但jc唱出黎係瀟灑既應感
本身首歌既感覺話分手就分手

返去感情台圍爐啦

好似live仲唱得差過以前？

Jc有個種撕裂感少人唱到
大陸個條女唱得無乜驚喜好多人都係呢個style
不過有聽過jc live都知佢唔夠氣

正常 以前調好曬音先放上YouTube

上紅館
腳踏實地啦

仲有無其他歌

別說

有夢想係好事 得幾首歌就想去紅館
想做第二個中吳業坤 ？

第一次唱live個ver咪得
改到奇奇怪怪
唔係因為人地翻唱佢首歌
都冇大陸人識佢啦
出歌出得咁少
關香港發唔發展到咩事
係佢自己走去大陸借個勢搵人仔咋

唔好當中國璞歌節目係live
人聲 音樂聲 觀眾聲分開錄
同埋人聲都錄好幾次 再加加減減

幾好聽

其實佢把聲幾好聽好有特色
但唱功真係要加強 同埋佢d台風好造作

袁婭維翻唱令到首歌紅

而原唱jc唱既version反而係袁婭維個version

慘

不過都揀得啱既

原先個版本太平淡 係比賽發唔到圍

講真唔覺得好聽！成首歌等緊一個爆上去嘅位...但係爆極都爆唔上！
個樣唔多討好，應該好難紅得起

依家係大陸爆紅

又返大陸

周杰倫同Eason洗唔洗反埋呀

首歌紅炸唔係佢個人紅

佢首新歌煲左好多日，好好聽

首歌係kkbox同moov幾個星期都係每日播放率冠軍

要一首原唱歌標籤為原唱，真係幾失敗

香港人最叻就係踩返自己人

唔太造作好好多

在座咁多位都係專業評審

上大陸唱歌就要反

應該得返何CC 同自殺果個唔反

連登逢反必紅

之前loop過呢首歌好多次，都幾中意佢把聲，但係佢出道咗咁耐我都係第一次係見佢唱live ，先知佢係咁既樣，唔靚都唔緊要，但太多浮誇反應，睇到人好唔舒服。
好多位都為chok而chok，好唔自然，唉。

最o咀係佢話佢既夢想係大學期間入到紅館開演唱會，心諗而家阿豬阿狗都開到紅館，大部分香港人連佢個樣都唔認得，又出得咁少歌，就誇下海口，feel到佢個人都好恐撚自大。

但入面啲留言9成係笑佢

唱歌動作真係唔想睇
紅歌唔紅人

佢係香港人咩

我覺得可以唔認同好聽
但話人樣衰做大前提就唔係踩？

佢係

心諗成班金鐘m記喺度話人樣衰

Hit 之前係抖音好紅（同學貓叫差唔多）
之後套支那片見首歌紅就搵人翻唱用左黎做電影插曲
之後套戲又爆紅所以依家仲紅

新香港人？

啲音準好撚恐怖喎 直情變左quarter tone 係咪冇auto tune

于乜鳩
翻唱係好聲音第一季個袁婭維
支那人評價係袁婭維唱功屈好多
但jc原唱演譯好啲

陳泳彤（英語：Jennifer Chan），原名陳詠桐，藝名為JC，香港女歌手，在16歳時參加歌唱比賽入行，於2016年正式出道。就讀嘉諾撒聖方濟各書院時已活躍於校內歌唱比賽，現為香港理工大學市場學系學生。

cd版屌打大陸西
live版好混濁又唔夠氣，聽到好撚辛苦

首歌佢自己寫？普通話咁流利以為係新香港人

唔識咪亂講
馮提莫唱係因為首歌係抖音好紅佢揀黎唱
係鄰國抖音勁過直播好多 班直播女都係見啲歌係抖音紅先揀黎唱博views

果時係佢自己收埋個樣唔俾人睇
依家又話人哋唔認得佢
輸打羸要到咁 終極港女

周杰倫都係咁
周杰倫又係港孩?

其他人上去就奶共
呢個女人上去就衝出香港

上網search呢條友係直播女女 我真係唔知佢係直播彈唱定抖陰彈唱

咁撚樣衰 不了

王袓男扮既

你識唔識分 人哋認佢唔到 同 自己唔俾人認到 嘅分別

算鳩數啦係到討論香港人
仲要連登
人地做歌手夢想喺紅館開演唱會又笑鳩人
咁歌手夢想唔通做影后咩

唔理三七廿一 屌咗先算
仲要上大陸節目 屌多兩嘢

首歌好聽，但今次live真係麻麻，應該因爲太想表現搞到冇左本身特色同發揮差d

Btw之前明明話佢參加上屆我是歌手做踢館歌手，點知我是歌手上唔成，去左參加中國好聲音，差咁幾皮wo

但我覺得jc版本好好多

連登咁多大陸仔

邊撚個

Jc+1但只限cd ver
大陸西唱得有乜特別

JC得20歲潛力好大 但睇個人造化 有腦既都去強國 香港市場0

老實講 唱得幾好 跟到哈林
開心既係佢講自己夢想係幾年內係紅館開到一首演唱會
首歌比李聖傑翻唱先hit 情況同Gin Lee有啲似
係香港未紅得起 要一個更大既舞台去證明比唱片公司睇自己有能力 先可以做到下一步

原版唔岩比賽 要係幾分鐘impress到導師係咁架啦 我都唔鐘意但呢個係遊戲規則

廿歲女比佢練下囉
個個陳奕迅廿歲仔攞至尊碟咩

個樣真係唔掂

得一首歌？唱live 無咁好聽喎

算鳩數啦
冇唱功乜柒都auto-tune

90s 班實力派紅到今日唔係冇原因

咁即係點 比個樂壇佢練功？有後台就話貼錢玩都得姐

你用個乜撚野閪腦去睇到我有呢個結論？ 我意思即係正面同有建設性既批評係好 唔洗下下踩鳩人落地底 同條bar下下set到咁高姐 佢係冇料到證明唔到自己 咪自己係市場流失 唱片公司都唔會理佢啦

佢依家咪要轉上大陸市場。
一個廢唱歌手有冇唱片公司back 係關於有後台 vs 冇後台

第一：佢唔靚女，偶像派可能性係零
第二：Live唱到普通街頭大媽咁

咁不如練好先出嚟玩啦，林子祥 張學友 譚伯 張國榮 黃霑 呢批叫有才華 冇才華靠關係拎到首好歌都係浪費
之所以有人覺得陳奕迅翻唱人啲歌好聽過原唱就係咁解

咁你番說話都係建基於佢唱得好差 冇人為佢轉 就算轉都係因為首歌

佢宜家咪有兩個導師肯為佢轉身 叫做有啲肯定啦 玩好聲音不嬲都係陪伴素人成長既舞台之一 千里馬都要伯樂啦 哈林咪話佢既音色有可塑性 李健直頭話聽完未轉就知表演者係識唱歌

當然你要話以上全部係節目效果靠後台就冇野講 根撚本又係講一大篇野冇重點既廢話

唱功係好
但呢種唱腔呢種聲歌路好窄

素人？你智商幾多？ 希望你唔係香港人
真係好醜怪

a Hong Kong female singer debuted in 2016 under Amusic

第一輯開始就有職業歌手上去 好多因為四強或者導師最終考核收皮 原因係部份參賽者唔肯同比賽方公司簽約 第二輯姚貝娜黑幕已經係咁啦 仲有那英都傳被人當扯皮條 主力令自己學員同唱片公司簽約

但成個比賽定位係比音樂素人上去 呢個有錯？ 比起天籟之音 我是歌手等等唔係咩

除左人生攻擊同執住一個細位 你可以繼續反駁 btw我為自己香港人呢個身份認同而驕傲

當然知道佢係黎明間公司

又真係唔靚既 行過都唔會望果啲

#181？？ 香港人

姑勿論你睇贏國好聲音，作為出道兩年嘅歌手，
你上述“玩好聲音不嬲都係陪伴素人成長既舞台之一 千里馬都要伯樂啦” 完全係不相關，佢係收為一個已簽約藝人上台，背後backup配套已經好完善，Amusic咪係你口中嘅所謂伯樂

再者我論點係叫佢返歸練多兩年先出道，唱Live不濟，學你話齋市場主導一切，依家咪有結果：佢唔紅

大波波喎

之前佢上我公司唱live,現場還好，但隻手真係痙攣咁撚樣

香港人啲心態真係好扭曲，每次呢種情況都係踩多個讚，可能佢表現得唔夠好或者失水準，都係完全唔會鼓勵或者支持 一定屌到人地體無完膚先至開心。係香港先會有呢種心態出現，不論係台灣定外國，見到自己人起外面有成績，有去追尋夢想，都會支持甚至認為佢為自己個國家爭光。相反香港呢？

香港人唔值得有本地好歌手，唔撐都算仲要踩多幾腳

呢d女同佢做愛先正

唱得唔係唔好
但係有d 位唱到隻耳仔聽起黎有d辛苦

你講既野冇問題架喎 但原來咁樣同你之前講果句「比個樂壇佢練功」有乜關係呢 你會唔會睇得佢係本地樂壇地位太重

唔紅因為唱歌唔得 樣問題又行唔到偶像派 whatever 咁要進步同證明自己 玩比賽跟導師 同你講返歸練兩年有咩衝突 結果又咪去比佢成長 我意思廿歲女好多要磨練既地方 但難得佢係比賽有兩個樂壇兩個老大哥係果刻認同佢 咪比多幾個月時間佢 睇下佢點樣成長囉 比下機會 唔洗下下踩到盡

最後冇人argue佢紅唔紅得起 咪打稻草人 同埋一定係amusic叫佢上呢節目 make下noise有soundbite好過冇啦

回返上面位巴打 我唔係JC fans 可以搵我連登有冇開過回過佢既post 只係覺得唔洗下下踩個後生女 佢宜家都起碼叫過左海選同埋唔係零轉收皮

踩人先顯得自己有眼光垃圾文化
上一代留落黎垃圾文化

JC唱得好呀加油!

#181 想同人以事論事，學識控制自己情緒先啦

廿歲女畀佢練下 係指一路表演/派主打歌一路練？What? 未準備好就Debut, 難為其他真正有付出努力嘅歌手

你老母臭閪

你老母同你唔撚死都冇用

編曲以至唱腔我都唔識欣賞大陸版
編曲好似快咗1.5倍咁，唔覺配合首歌感情
唱腔每粒字好似都格梗扭出嚟賣弄技巧

其實我想講 黎明好似好鍾意掉啲年輕歌手去比賽
好似之前有個叫張美儀 又係去左參加呢啲比賽

收咗皮啦 我都覺得張美儀幾好聽

有無人覺得JC同Nata好似樣

咁都叫唔好聽？？？

正常 係連登上咗大陸咩都係屎

教人做人你老幾呀？唔講以為我情況失控 比人屌兩句就搬龍門笑撚死人咩

嘩講到人未準備好但又有導師為佢轉 同埋假定哂人地ceiling 唔可以一直唱落去一直進步？咪講到佢有priviledge啦

對比起人地新加坡人係董姿彥同向陽參賽時講話the whole country is rooting for you，香港人真係好失禮⋯⋯成日係到狂踩自己人

唔係好明人地樣唔樣衰關佢唱得好唔好咩事 香港就係咁，香港人抹煞左唔少人才

喂大佬唔好聽就唔好聽架啦
香港人就唔踩得? 咩撚野心態?
支持自己人還支持自己人 連意見都唔可以發表?
睇緊支那節目真係以為自己生存係支那? 無言論自由?

樓上班ON9係咪奶開欣宜隻閪?
佢肥關唱歌撚事? 連登仔玩鳩欣宜個陣你地唔撚出黎做正義魔人?

jc正D，大陸蝗style比返大陸蝗聽

唱得唔好
不過就再次證實香港真係冇足夠平台比新晉歌手

呢個live 版本好聽wor,
有感染力，
可能因為音響強d

JW 氹我

JC 別氹我

巴打識貨
可惜佢自己果幾首歌 太難唱好多變音
k房無人唱=不紅
如果佢唱返啲流行曲既話 會多啲人識佢

我覺得唱得幾好喎
可能係視覺影響左聽覺所以大家覺得麻麻？ 始終台風又真係........

jc 好好多, 無咁造作

唔好唔記得大陸節目好中意修音

屌呢首垃圾歌都有成5千萬view

切菜

之前唔係佢自己唔想出樣嘅咩?
做咩講到香港無人認得佢好慘咁
全部youtube video/相都遮遮掩掩，唔認得有幾奇

黎明作風
之前帶衛蘭出黎時都唔出樣

佢之前仲係As one個陣叫Nata
同一個人黎

人地係個節目都有2轉 你班連登仔就屌人樣衰

唔紅就真係點都唔紅 好多人都係紅歌唔紅人 曲婉婷 胡夏

Who

想做下個gem?
當年出歌唔出樣 邊個認得佢

佢把聲同唱法開正鄰國嗰範

唱係唔差但編曲真係好垃圾
一開頭連個節奏都好唔夾

紅歌不紅人，加上公司唔捧，
樣又唔係話靚，好難做到第2個漿

而家先知係香港人唱

好似無衝突喎

好聽喎

如果黎明整多個JANICE出黎就正

初出靚到痴線

好聽